全盛刀疤 洛賓 bald 屁馬 夏神 a山 迪馬

加埋獌時期嘅c朗 點排
統治力應該 洛>朗=刀>夏=屁>>迪=bald=a山

而家嘅sane mane dembele insigne sterling邊個接近啲呢班bug

迪馬